(有圖)點解呢條友又會打殘體字呢?

男人老狗粉紅心心background

乜鳩狗屎垃圾都擺上連登 攸乜撚呀

禾典g